老實講港女女朋友有就有 無就無 唔好去這 唔好強求

唔係你會好辛苦

追